\thispagestyle{plain}
\index[in]{Über meiner Heimat Frühling}
\index[vw]{Autoren!tusk!Über meiner Heimat Frühling}
\index[vw]{Autoren!Eberhard Köbel!Über meiner Heimat Frühling}

%\begin{tabbing}
%1. \=Über meiner \=Heimat Fr"uhling \=seh' ich Schw"ane \=nordw"arts fliegen.\kill
%\>\bf C\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf G$^7$\\
%1. Über meiner Heimat Fr"uhling seh' ich Schw"ane nordw"arts fliegen.\\

%\=Ach, mein Herz m"ocht' \=sich auf grauen \=Eismeer\=wogen \=wiegen.\kill
%\>\bf a\>\bf E\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
%Ach, mein Herz m"ocht' sich auf grauen Eismeerwogen wiegen.\\
%\end{tabbing}

\centering
\beginsong{Über meiner Heimat Frühling}[]
\includegraphics[width=6cm]{./Lieder/Bilder/schwan}

\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ubermeinerheimatfruhling} 

\beginverse
2. \chord{C}Schwan im Singsang \chord{G^7}deiner Lieder \chord{C}grüß die grünen \chord{G^7}Birkenhaine. \\
\chord{a}Alle Rosen \chord{E}gäb' ich gerne \chord{a}gegen \chord{E}Nordlands \chord{a}Steine. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{C}Grüße Schweden, \chord{G^7}weißer Vogel! \chord{C}Setz an meiner \chord{G^7}statt die Füße \\
\chord{a}auf den kalten \chord{E}Fels der Ostsee, \chord{a}sag ihr \chord{E}meine \chord{a}Grüße. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{C}Grüß das Eismeer, \chord{G^7}grüß das Nordkap! \chord{C}Sing den Schären \chord{G^7}zu, den Fjorden; \\
\chord{a}wie ein Schwan sei \chord{E}meine Seele \chord{a}auf dem \chord{E}Weg nach \chord{a}Norden. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Eberhard Köbel (tusk), 1934 - Weise: altes Kuban-Kosakenlied\\
FA: 207 GB: 236 LB: 324 MO: 185 TS: 529 PI:\checkmark
\end{angaben}
